張華峰聲淚俱下回應明報女兒兩年多前患上躁鬱症

【明報專訊】立法會金融服務界議員張華峰22歲孻女，昨午於半山家中墮樓，倒臥在花槽，警方接報到場，事主當場證實死亡。張華峰昨晚聲淚俱下回應說，其女「好乖好孝順」，本在英國讀書，兩年多前患上躁鬱症，便叫女兒回港醫病，「喺香港睇咗好多醫生，時好時壞，唔知點解會咁」。

昨午1時許，警方接報半山地利根德里1A號世紀大廈第2期保安稱突然聽到巨響，並發現一名女子倒臥在該處一個花槽，懷疑有人從高處墮下。警方接報到場，女子當場證實死亡。警方現場沒檢獲遺書，初步調查相信事主從住所墮下，事件沒可疑，死因待驗屍確定。

當黑警酷刑打示威者,唔少女人比黑警性侵乃至輪姦
你張華峰係支持警暴

你個女自殺係報應

我睇唔到 我唔知

Rip

九成九係俾人欺凌先患情緒病

果堆後生女浮屍都唔知係咪比警魔輪姦完殺死封口
定
可能一路姦一路打而過程中重傷死亡

我屌你老母你個女自殺1 take pass就聲淚俱下回應
別人個女比人活活折磨至死就支持警察, 反對獨立調查委員會

張華峰長命百歲

聖誕快落呀 張華峰 跌落樓個落呀 陷家剷

聲淚俱下? 有無片先

搞事,廢青，唔捱得，比外國洗壞晒個腦

我知點解，因為個老豆咁鬼愛國，但係就要逼個女去英國讀書，呢次抵死啦，去清華咪乜事都無囉，最多生cancer，而家就死無全屍，報應啊！

死因驗乜鬼，冇可疑。單單案你地都咁講啦
有沒可能係監狗會想做反?未做到反就比黑警滅口?

抵撚死，藍屍廢老唔係仲笑緊YOHO墮樓手足㗎咩？
一日都係你班曱甴屎咁撚口臭先累到人個女真係飛死咗

肥佬：呢半年香港咁動蕩，咁暴力，令女兒病情惡化，班暴徒害死我個女

都係唔公平
女示威者偽自殺案可能係比黑警強姦完活活打死滅口
而張華峰細女真係墜樓一take pass痛苦時間太短

希望下年同樣時間懷胎十月張華峰爆血管
或者大女又情緒病墮海

抵死

鳩估係係英國讀書俾d鬼佬排，排到有精神病
不過俾鬼佬排somehow代表你做人都係仆街

個女一定收左共產黨錢啦

咁撚樣衰
仲要加埋老豆d報應
死算得遲喇

好抵死架喇
唔好太傷心

張華峰有個乖女...去死等個老豆賴支那人屎眼賴得無後顧之憂！唔知重有無仔女呢？死鳩晒就好哪...真係無後之憂哪！

人民不要忘記>>>
張華峰：要確保警員執法無後顧之憂 展示委任證不公平

個女做廢青，收左錢去自殺。

垃圾支那memes

wiki話佢有三個女，我地應該send message 比淨底嗰兩個，希望佢地積極樂觀面對人生

我知點解 因為家中有人頭豬

最愛蝈莫過於睇醫生都要唔睇鬼佬返黎瞎香港呢吓囉！！！

如果係睇福建出生嘅支來西醫就更完美了！！！

張華峰 你女兒炸了

我唔知 我唔識 唔關我事

動議張華峰小同志的女兒屍體永葬大灣區
彰顯黨的恩情, 永世做大陸人

真係要祝肥佬長命百歲

唔知點解會咁

照下塊鏡同睇下新聞啦

點解個死女包唔喺支那讀書要去英國讀

報國啫，做乜聲淚俱下喎...

關我撚事

呀女實係俾英國勢力搞到咁

收咗錢跳樓

毛可兒

係我就快手辭職
然後舉家移民
真是最後機會

收皮啦五毛死全家呀

報應報左係個女度

點鮮靜係死左一個咁少

鬼佬已經算好撚大愛包容，去支那班仇富仇港撚包你唔洗兩日就想死

向正面方向諗
張華峰個女走得咁前，親身刺激儐儀業發展，期望佢帶領為數十萬嘅警甴繼續向儐儀行業消費

叫個女返香港醫躁鬱症

手足安息

根本就係支那命令留係香港做人質

善惡到頭終有報

唔使我哋勞煩，報應會臨近

如果你係唐妹.. 好難會比鬼排... 始終你有個窄閪佢地唔會點黎.

應該真係睇到自己老豆係點好大衝擊 (你睇下 689)
我唔知躁鬱症係咪抑鬱症, 係就好撚慘. 成功靠父幹, 失敗亦然.

一日最衰都係佔中

喊物鳩呀,黑議又做戲
一定係收左錢先跳啦
搞亂個香港

死因冇可疑

貴賓室果個女仔？

佢個女死就喊，有冇諗過幾個月黎其他女仔死嘅殘嘅個父母點諗

真係唔係想話心涼

個女仔rip，下世投個好胎

點解去英國讀書

點會唔知點解會噉啫
因果呀

唔關病事, 報應嚟

收咗安家費？

最衰都係佔中啦

報應

點解死得一個咁少

我剩係諗起b哥：宜家啲後生九唔搭八

啲安家費應該夠買多個單位
Fat fat

喜極而泣？

下場如此，痛快

咁愛國點解又去英國讀書
依家抵死啦

「喺香港睇咗好多醫生，時好時壞，唔知點解會咁」

條友真係唔識嫁都仲係覺得自己冇問題

抵撚死人型豬，舔共沒有好下場。

仲下年？下個星期好啦

最衰佔中

佢仲有幾多個仔女？

躁鬱症真係好睇屋企人夠唔夠關心個病患者 睇個肥佬衰樣都唔係成日理個囡架喇 rip

見多負平，幫你撐下。
RIP

係場仗更難打！

中囯已經示範左俾偽政府以至各保皇黨睇……
生路／不生路

「時好時壞 唔知點解會咁」
就係掛住奶共/撐警暴冇好好留意自己個女

聖誕快樂呀，張華峰

一定係收咗美國佬錢

情緒病呢啲 淨係睇醫生唔得架 睇死嗰隻人形豬老竇都唔撚識㗎啦

人地果d唔係人地仔女

仲有一妻一女

去英國讀書讀壞腦

死因待驗屍確定？

全裸就死因無可疑，腳綁啞鈴又死因無可疑，膠紙封口又無可疑，真正無可疑嗰個就死因待驗屍確定？

死全家啦屌你老母特衰政府

抵啦

Rest in pieces

廢青
搞事

有22年命咪好囉

張華峰死全家

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

陰功豬囉

五毛用支那圖

搞事,廢青，唔捱得，比外國洗壞晒個腦，收錢跳樓

英國大把歧視Asian關仆唔仆街咩事，只係london先比較少，張華鋒係仆街撚樣，唔代表鬼佬無問題，鬼佬根本好多鄉下佬，停留係小學雞心態

一定外國勢力搞死佢個女，返中國讀咪無事囉

自己友呀屌你老味

仲有個仲有個

張曉明：太陽照常升起

報應
冇得避

條友知名五毛來

講真，有個咁仆街嘅老豆，個女有乜辦法唔躁鬱吖？邊個話禍不及妻兒？禍係必及妻兒嘅。但要搞清楚，呢度所謂嘅禍及，唔係人地去搞佢妻兒，而係佢自己害死自己妻兒。因為當老豆造孽，做埋啲賤格醜事，令身邊人丟架，係會影響子女心理同人格發展，令到佢地難以建立自尊同社交，最後走上自殘之路。呢啲亦即係所謂嘅報應。其實佢個女都係受害者，怪只怪佢老豆造孽作惡，報應無奈落在子女身上。可以咁講，抵死嘅係張華峰，係佢累死自己個女。

祝張華峰聖誕快落，早日一家團聚

香港咁既環境點醫

將華峰死全家

一定係收左美國佬錢

恭喜

自己奶共做朝廷走狗，但就推個女去英國讀書，接受普世價值教育，自相矛盾，搞到個女價值觀無所適從，到最後精神病，同689 個女一樣，認真靠害，亦可以話係報應

689個女呢？哈哈

危站迎賓館露台

唔知點解？
因為有個藍絲老豆囉，對得多自然有情緒病

Boxing Day 拆禮物

好撚橙呀 我都想喊呀

好心被人留係英國啦
事件無可疑，RIP

唱歌果個都係？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

有個咁嘅老豆
講住d咁無良嘅野

個女好難心理冇事

英國社會上流歧視得仲勁，碧咸都比人睇唔起，你asian仲要黃種，賤過地底泥

行得正企得正點會自殺

福建人死左個女會傷心??
咪玩啦, 不嬲佢地都覺得生女係蝕本貨黎架嘛

唔知點解？咪玩啦！呢啲係報應囉

抵撚死

死個女姐 好小事
反正條友都冷血架啦

抵撚死 無女送終 做咁多仆街野

拆禮物hohoho

有啲咁嘅老豆你叫人點無精神病

屌你

總係覺得啲狗官唔係咁識教仔女/對仔女好
班賤種狗官對啲後生嘅態度咁惡劣

唔做中立法會議員咪冇事lo

咁應該係監狗會嘅人出事

係全裸墮樓的嗎？ 最近比較流行

加多兩錢重

唔係咁開心呀，去拆禮物啦

恭喜張議員

因為個老豆無人性呀

毛主席召喚

遮打豪庭 Chater Views

9月27日 ·
新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，更是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復波動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於檢控，受害者的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

好人好姐會去外國讀書？

好人好姐會有躁鬱症？

藍屍金句睇佢點駁

一係好似鄧永鏘咁一口流利上流英文，唔係就算你大把錢都照樣歧視

將果兩件送俾警畜做聖誕禮物 反正個老豆咁支持綠甲甴

本在英國讀書 ??!!?!??!?!

無讀黨校的後果

Quick

呢d 撚樣 喊既原因都係因為層樓賣唔出

有無計埋張生佢自己陀住果件？

下次唔好喇

搞到佢個女唔敢出街買LV

死得咁撚舒服
個報應應該陸續有黎

全部都做藍天使

現 眼 報

事件無可疑

好想比十次正皮你

開香檳啦

一炮3響

如果幸美訪問到張議員真情對話
咁開唔開tvb好

真點下世小心d

普天同慶

去新屋嶺嘆下冷氣應該就唔會自殺

冇做好生涯規劃
或者報應到

真係好乖好孝順又點
衰在有個等天收老竇囉

肥媽都叫你咪害人啲仔女
家下報應啦

喺香港睇咗好多醫生，時好時壞，唔知點解會咁

無論比特務殺定自殺
張華峰都係低撚死
反而個女rip
係咁嘅家庭成長 一係做藍屍 一係比人逼癲

喂今晚開香檳慶祝喇

可憐的人必有可恨之處

下年同下星期唔係差好遠

正常老竇愛自己個女，唔可能佢自殺仲講咁嘅野。

祝 張華峰先生聖誕快樂

全家死晒

對住個咁嘅老竇梗係躁鬱啦

報應話嚟就嚟

老豆做咁多陰質野害死個女

喊乜撚
香港半年死左二千七百幾人
全部冇可疑！

有人俾你班狗打到殘廢，腦出血！
喊有撚用咩？
喊就可以前事不提 算鳩數
收皮啦 張華峰
你值得擁有呢一切呀！
你自己揀！ 唔好喊呀！

份禮物遲咗

若然未報 時辰未到

唔好咁，可能係手足黎頂唔順藍絲老豆

入嚟係想講聲恭喜

有躁鬱症仲叫個女返黎香港 害撚死自己個女
真係有心想個女好返就成家移民去英國陪個女啦
真係人一藍 腦便殘

有請小鳳姐

咱们爱国爱党你张华峰什么人把女儿财产都送洋人？叛国贼！

OK. 死因無可疑。

收隊。

又話係手足rip嘅

班企喺度德高地嘅戇鳩點解潛晒水

張華峰 I wish you a Merry Christmas
I wish you a Merry Christmas
I wish you a Merry Christmas
And a Happy New Year

殺屋企人係警告, 要佢地醒醒定定

請正名佢係支持恐怖主義

安惜 但張華峰真係好黑我憎

除左浮屍仲可以去政府設施上吊

喊乜啫 出面咁多人死都無可疑
你個女死都係無可疑
唔洗喊喎 俾天收係咁㗎啦

教育局：人生規劃做得太差

恭喜張華峰再無後顧之憂

有d咁嘅老豆梗係depressed
同梁齊昕一樣

pish

落去陪佢囉，呢啲真係報應黎，陸續有來

是旦啦

最好的聖誕禮物

今晚開香檳慶祝

豬八戒仲有幾多個仔女
一日未死曬都仲有後顧之憂

有個咁既老豆
躁鬱症好正常

叫佢地行出黎感受下警暴

唔知有冇迫佢去做天使呀

殮房有冷氣
你個女瞓得好舒服

無人會可憐你個女

收錢跳樓！

東張西望快d訪問感受啦

你做咁多陰質野
全家未死晒算係咁啦

條撚樣一定好大怨氣.
佢實會拖埋全港年輕人陪葬.

死咗都唔放過佢

又係1997年出世
被選中一年
利申:淪陷仔

父債女還，報應黎既....
RIP

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈死得好!我嫌佢死得太舒服呀

乜仲有兩個女啊？

個女一定係收左錢跳樓做大件事啦

聖誕快樂呀張華瘋 希望你老婆快啲去陪個女呀

2more!

張華峰你還有黨

仆街啦你地 我屌哂你地咁多位
人地咁不幸死左個女成班咁開心
係咪正常人黎架

難啲
肥撚到咁

Merry X'Mas 遲下補返張聖誕卡比你呀

多謝黑警

令香港人Boxing day開心左啲

禍必及妻兒

死左一個女咪好囉
以後買月餅一盒啱啱好唔洗另外買多個
打麻雀又啱啱夠腳唔洗掙住打

應該轉口話佢害死自己個女
可能佢個女有病都係因為佢而起

諗諗下覺得唔妥，會唔會個含家產做監狗會同d狗熟，學左d狗d野...自己掉完個女跟手扔落樓呢？報警查下.................

唔知點解會咁?????

報應呀

你個女頭七果陣會番來問番你點解，你諗定點答佢啦
張先生

咁佢可以無後顧之憂咁支持警察執法啦

火化左未？

有你條狗閪做老豆，正常都鬱燥症啦

現眼報

個肚脹到好似就黎爆咁

想見個女咪落去陪佢囉

Rip 老豆仆街 要個女還

人地仔女唔係仔女，你個仔女先係仔女？父債自己唔去還就仔女還！

thank you

長病百歲

我睇唔到 我唔知道 唔關我事

幫你兜返啦，p指pieces 係咪

公道啲講

個人作孽係自作自受嘅

上一世做咗乜先會做咗張xx個女

張華峰要死全家

是撚但啦 無人想知你個女有乜病呀

點會唔知咩原因唔講得姐
聖誕快樂呀張華峰

Karma is a bitxh !

佢喊係因為樓價跌左

係喎
我急不及待了

有個做咗咁多陰質嘢嘅老豆，個病又點會好
害死香港人，害死埋自己個女

幾時到報比柒婆

事不關己，己不勞心

報應呀 抵撚你死

犯聞垃圾會問下張華峰啦 自己個女就寶 人地個女俾差佬打佢仲想舉埋腳支持

支那reaction pic

自爆係五毛

死開

真係個個廢老都係咁講

屌你咁撚口賤

不過我鍾意

我唔信之前無自殺跡像，
我唔信張華峰完全唔知個女諗乜，
燥鬱症只是燥狂加抑鬱，
好多人都有，
自殺比例很低。

幾時到林奠

張華峰一定要死全家
祝福佢快啲可以一家團聚

見到個老豆咁樣
唔躁鬱就奇

老豆愛國個女都一定愛國
仆街老豆迫中華兒女去洋鬼子咁差既地方

無心理病先唔正常呀

收哂錢 有安家費架

想打電話同佢講聖誕快樂
請繼續支持警察

又唔吹下係反送中令個女有情緒病而自殺？

鬼咩，喺香港睇啲黑醫
上大灣區睇醫生咪好返九世囉

Rest In Piece

冇咩就番立法會繼續訓啦
響道喊苦喊忽佢就會番生咩

1 down 2 to go

係報應嚟嘅

哦，英國

根據我睇左咁多年懸疑戲嘅經驗，可能劇情有兩個

第一
佢個女多次勸佢老豆收手&棄暗投明，但佢老豆就一野屌撚柒佢細路女唔識野，仲即場當面屌埋佢老母
結果依兩日個女嘅朋友遭遇不測，壓力爆煲
所以RIP

第二
其實一直有魔警監視住監警會所有成員
而作為張華峰諗住秘密將證據交俾美國，將班魔警一網打盡，點知件事敗露左出去
於是乎就決定「懲罰」一下張華峰叫佢唔好多事

利申：戲精，熱愛電影

事實證明做得多陰質野係會有後應

我睇完大隻佬得出結論：
只是黑警亂打了人，所以你個女就得死

張華峰聲淚俱下回應明報女兒兩年多前患上躁鬱症

屌我見到標題只係見到呢兩隻字

agger

你個女乖唔乖我唔知，淨係知你好仆街。

點樣做人老豆架？『唔知點解會咁』呢句野都講得出口既？平時都係屋企只係訓，然後俾錢個女睇醫生就當係關心呀？真係報應嚟

當日泛民係議會為周梓樂默哀，你特登走出去
係咪無諗過有咁嘅一日呢？

Suicide by falling is already a less painful way to get killed.

死得好 死得妙 死得瓜瓜叫

心情好暢快 原來呢個世界真係有報應

無論如何，願死者安息。

// 在將軍澳停車場墮樓重傷的科技大學學生周梓樂延至11月8日不治，主持會議的公民黨郭榮鏗提出進入議程前，為周梓樂默哀3分鐘，現場共21名民主派議員隨即站立，手持白花，立法會秘書處職員亦加入默哀。同一時間，會議室內僅有的建制派議員張華峰則兩頭張望，未幾站起來轉身離開。 //

真係益撚咗佢

我地應該以德報怨
幫佢個女搞追思會

所有地方都排華
但支那人先係最排華, 唔係佢地個圈子, 玩到你仆街

呢D係因果多於報應

陰公豬

自己個女先係人
人地D女係曱甴
霖霖

都話收左錢先自殺

天地有正氣!

要去外國勢力度讀書，冇得共享大灣區榮耀，真係好唔開心，所以係張司長搞到個女自殺，殺人兇手。

仲有兩個女要陸續有來呀！

全家Rest in pieces

人都去左 算啦 張生你唔好係個女個喪禮度訓著就得啦

咁大個人都唔理個女
抵啦

如果我有個咁既老豆
我都會躁鬱

只怪佢老豆作孽太深

Merry Christmas

連個女都跳船

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

首先希望佢個女RIP

但人哋個女畀警曱自殺同侵犯嗰陣你去咗邊？返工瞓覺？

肥佬你還有党呀

何已完俾英國大學搣柴大陸就係頒過個俾佢
你死咗個女咪等雜種御賜返個女俾你囉

事件冇可疑

其實城市生活就係易有精神病嫁啦，香港少種族歧視咪一樣好多人有唔同程度既精神病

死得好 無生多幾打真係可惜

年年死一個你話唔爽死張生

多年前？
去SHOPING 好似好開心咁
快D加入手足行列聲討支那國

百度班中國人話張華峰收錢搵自己個囡出鏡搏可憐

無後顧之憂了

肥佬 你咁對女 長命百歲呀你

所以做人咪做得咁賤，又奶共又出賣港人，報應係遲早嘅事，趁未冚家死晒好收手，改邪歸正。

題外話，真心覺得港豬就做返港豬，日日岀IG 拍拖去玩，係深夜先岀一兩個story抗爭post做乜撚野，有撚用咩

繼續撐黑警啦 d報應有排黎

會唔會佢個女知道啲嘢，所以…

被抑鬱

沒事兒沒事兒

冇補充

死因無可疑

排斥啲狗仔女可能都會咁

報應黎 下個到你

咁快自己出黎洗地好撚忠心喎

個個留言都有負皮
張生嬲嬲豬咁多連登仔同你祝賀呀？

報應啊 希望你年年聖誕都快落！
下年到你老婆

個女死撚左咪可以冇後顧之憂撐警囉

笑撚死

正面啲睇，仲可以生過另一個(或幾個)嘅。

事件沒可疑

佢fb page 係唔係關咗？

何其壯觀

「喺香港睇咗好多醫生，時好時壞，唔知點解會咁」
個原因咪你囉

頂個老豆唔順

生左三個都係女 其實都已經係報應黎

一日最衰都係「占中」

回港醫病
無病都變有病, 有病更加惡化

張華豐個女，因為俾高級督察斯騙感情，聖誕前夕方知自己係第三者，大時大節獨自一人，最後選擇咗孤獨離開人間。事情實屬悲劇，唔好俾班黃屍亂咁帶風向！

報應 抵撚死

遺傳

會唔會佢個女黃絲嚟，張生怕佢好似唐生姪女咁亂po嘢，索性－不做二不休。。。。

你知啦Ｄ建制派冇人性㗎

實情係 佢個女因為佢老豆撐警暴既行為感到羞恥，所以跳樓自盡

一份聖誕禮物啫 就令你開心到喊

聲咩淚俱下啫
你個女死得兩個可能
一係就好似你少數派平時亂尻屈人話齋
收咗美國佬錢假扮跳樓自殺點知假戲真做
一係就真係睇唔過你呢個無良知嘅老豆
比你一手一腳一言一語咁迫到自殺

自己諗下啦啊張生

個女係好慘但只能夠話係報應

被躁鬱

針唔吉到肉唔知痛

屌

聽人講你個女係收錢跳樓喎
利申 聽人講

唉, 你條肥閪賺小兩個污糟錢, 留番d時間睇下個女就唔會搞成咁啦!

或者係屋企有個仆街老豆呢
或者俾肥豬王搞呢
我就睇唔到關街外人事啦

報
應

報應有時會遲到，但從不會缺席
聽講好似被老豆逼去做警犬天使。

有個咁嘅女仲可以buy藍絲
真係抵_死

聖誕禮物

白頭人送黑頭人

一個愛中國大陸的人，他的子女不到中國大陸去讀書，反而送子女到入侵大青滿州國的烈強英國那邊讀書，他真的是愛中國嗎？

有個仆乖黑心老豆係幾惡頂
張女兒RIP
張已完快D去陪佢

有個咁仆街嘅老豆，自盡都睇怕係唯一解脫

嗰頭近

有共產黨咪得囉，個女死咪死，反正有病

唔計立場, 兩年幾你都唔知點解會咁, 你呢啲咁嘅老豆真係失敗

個天真係會有報應

父母作孽個女還

2019年11月8日，在將軍澳尚德邨停車場墮樓重傷的香港科技大學學生周梓樂宣告不治，終年22歲。民主派立法會議員下午在立法會內會開始時站內默哀，原已到場的金融服務界張華峰、民建聯蔣麗芸離席

有時d野真係有報應…又係22歲又墮樓

百因必有果

[入屋文宣］最少7次射催涙彈入屋 殘留量高出致敏量近300倍 化學工程師：唔建議住

認真 佢會唔會覺得係報應？

佢個女係咪收左錢

核突支那style圖留返同你老母啲骨灰過年啦，咪po上黎獻世

全國政協委員、香港證券學會會長、香港中華總商會選任會董、中華海外聯誼會理事、香港友好協進會董事、廣東省工商聯合會常務委員、香港立法會議員、香港福建社團聯會永遠名譽會長，以及監警會副主席。

有個咁嘅家庭，都真係幾難頂
個女好慘

隨左抵死無野好講

根本就應該佢自己辭職過去陪個女

支那圖好噁心

鹹左 怪唔知得成日開會訓教 原來要凑女

佢個女百份百收左錢跳樓

冇可疑
完

死埋個两個女就真係無後 了

轟牙

唉

香港年輕人真係好慘

張華峰抵撚死
好爽阿

話左死全家就真係死全家先開心

好興奮
想開party

快d死埋去啦人渣仆街

好爽阿
死得好

因果循環 係報應

congrats

愛國得把口，個女係英國讀書。

RIP
人在做天在看

唔緊要啦
天堂有冷氣歎幾舒服

聽講係中共叫佢跳既, 用黎抹黑示威運動, 指社運令人精神緊張導致自殺

正面D睇，張議員可以更無後顧之憂咁支持黑警繼續暴力攻擊市民！

有錢女特別多富貴病

佢係手足嚟㗎
佢收咗好多安家費先死

佢係咪無FB的? 想親自去安慰下佢

做咩唔係香港讀 唔去大灣區讀？
要去英國讀

呢個手足wor

「唔知點解咁」典型癈老活喺自己世界，無愛錫關心過自己個女嘅掩飾

等佢另外果隻畜生女都死埋就爽

毛主席召見

收左共產黨錢做戲

長命百歲
百病纏身
冚家富貴

唔好唔開心， 你睇大家都笑得幾開心

Rest in Penis

有無去觀察下個地面有無爛？

藍絲天使機會好大